好唔開心好燥底

好撚想爆粗但唔可以係屋企開口爆，比我係到大爆吧
我好撚燥呀！！！！好9唔開心呀！！好撚想喊呀！！！邊個幫撚到我呀！！！！你老母個老母！！！！

亦舒幫到你

Btw做咩咁燥

come on

早幾日個女入院，折磨左兩日，同佢出左院，到我老豆入院，cancer, 冇得做手術，一個月出入4次醫院，隻佬係大陸又病埋，個女食藥食到脾氣好燥，又鬧人又打我，好傷心，仲要尋日比隻佬d屋企鬧9我唔識做人老婆

屌你我窮又點呀，我咩撐9緊囉，我做廢中關你班仆街咩事呀，又冇問你地借，我好想做返後生時一條廢青呀，死都可以死得乾淨冇牽掛

屌你老母留名

做老母唔容易

老母加油

屌其他人老母丫拜託，我老母就崩潰了

千其唔好生

你個女：生我係副作用黎姐....最緊要你係享受製造過程姐

我都冇屌！

唔9理，屌左你先講（發泄mode)

好啦咁

多謝你

hit me

今日真係好唔開心呀
聽日一定會更傷心架姐
係咪呀？ 屌你老母！

係呀！！沒有最傷心只有更傷心！！屌你老母！

你隻佬返咩工 本身燥底格? 咁衰都有既

原來係比隻佬d屋企人 眼殘

發洩啦